如果當年高焜無發明光纖，港父仲會唔會比部電視機個反射陰到？

如果無光纖，咁電視既傳播速度都會慢好多
咁就唔可以用到太大既mon，最多只係大牛龜電視機
港父分分鐘唔會反光自爆（佢咁瘦細mon一定反射唔到）
咁高昆其實靠唔算改變左港父人生？

點解東亞人全球最高智商，但改變世界既事永遠都冇佢地份？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

港父曲線曬命又要同你講？

佢唔著衫喎

佢盲吹鬼佬吹到失晒智

曬自己 bulk 過何桂藍

些

都叫做改變少少世界
但對比 相機 依d層次級改變差少少

假想 港父光頭

港父真是好可愛

Frankie De Jong

可能港父影果時戴左假髪

你盲反杰哥反到失埋明

反杰有糧支

有冇諗過佢冇失智

好大隻

原post响邊，無追post

推

好

拉 保護港父

本身就無，點樣失